x1 carbon 7th gen出左

點睇?

機係正，但比得呢個價錢已經唔係好唔好嘅問題。多數都有品牌情意結。
買佢嘅人點都會買，唔買佢嘅人點都唔會買，唔關架機好唔好事。

仲有都講咗 ice lake 今年內出，好難而家買過咁貴嘅機喎

等埋intel 出新U先

XPS

多謝廢話提供

全面抵制中資，香港人唔撚買你老母

夠唔夠行CAD?

windows laptop一係 lenovo一係dell隻xps
其他唔使考慮 十成十會後悔

即係你行得正，企得正，有條友得閒上下黎黎你屋企，睇下你櫃筒有乜，裝底收埋咩嘢，你都無咩所謂？

MacBook Pro

窮撚無錢驚咩人打劫？

夠